哇 兩大人氣女團 T寶+ I.O.I 勁期待EP4 ><

有T寶的
DANCE THE NIGHT AWAY + HEART SHARKER

仲有I.O.I的
VERY VERY VERY

超期待DER！

😳💘✊🏼

爸爸準備再次打造K撲天團💘✊🏼

😳💘✊🏼

未光加彩花會唔會太屈

咩黎

彩花個wink已經令我無限量Gchi💘✊🏼依組

😳😳😳

類似T寶出道選秀SIXTEEN咁💘✊🏼

而家S2 目前淨番13人😳

hope佢地可以delete Twice